其實最應該喊既係 adidas, 家下佢淚都未流一滴

出錢出力諗住可以對抗同市 nike 點之仲差十幾分
仲比又係 nike 既軌食埋第二
有冇見 adidas 出黎屌過一句？
adi